《女朋友全家變咗隻蛋》（３）

遲咗少少唔好意思

１正評＝１贊助，

只需要撳下正評，就會令小弟多一分喜悅，寫出更多文章感謝各位支持

鐘意可以推薦下俾朋友睇

Post（１）：
Post（２）：
—————————————————————————————
上回提要：

宋文德與阿政即將逃出鎖羅盆之際，遇上無數的兔人伏擊，

到底事出何因？

——————————————————————————————
亦可以讚好／ｆｏｌｌｏｗｓ下小弟

ｍｙ ｉｇ：maksyut20030164

ｍｙ ｆｂ：

紙言：

從佢哼歌嘅腔調細聽，佢疑似係一隻兔女。

哼到一半，佢又突然低頭哀泣，神態十分詭異。

等佢慢慢遠離附近，我同宋文德先繼續心顫嘅逃亡之旅。就喺我哋跑唔夠十秒，去到要落一條石梯嗰陣，領頭帶路嘅宋文德突然仆親！成個人跌落翻滾到石梯下面......

「宋...！」

同時間，我發現地上有條繩，更糟糕嘅係隔離居然放住幾個汽水罐，宋文德咁樣仆一仆，間接令到嗰幾個汽水罐都滾落石梯下面。

「噹...噹...噹...噹噹...噹噹噹...噹噹噹噹噹！！」汽水罐每跌一級，就響一下。

我最唔想嘅事情，發生咗。

我回頭一望原本應該遠離我哋嘅紅目視線，已經回首瞪住我嘅位置。

我腦內一片空白，只有一個字......

「逃」

兔女發出鳥叫嘅怪聲後，即以凌厲嘅叫聲跑向我哋！

我跨級跑落樓梯，有幾下腳顫到差啲仆埋一份。

「宋文德！你點啊？佢追緊過嚟啊！！」我跑到落去見佢仲未起身，而係半跪緊喺地下，額頭仲滲住一行血。

夜裡喺山林周圍爬嘅曱甴，喺宋文德隻皮鞋上不斷攀爬。

「我...我隻腳，好似拗柴...嗄。」我睇得出佢試企咗幾次，但隻腳腕就係發唔到力，企都企唔穩。

「我扶你！」我扶住佢半身前進，但呢種速度肯定唔洗一陣就俾兔女追到。

「無用。」佢推開咗我，然後自己拐住去顆樹到，望向啱啱條石梯：「仲識整陷阱......」

「......」我望住佢。

佢拎出一枝煙含住，試圖喺風中之中，用火柴出火。

「拎住。」我俾塊八方鏡佢。

「...」佢望住我，等緊我講下一句。

「我會背住你落山，但以佢嘅速度，佢點都會追到過嚟！嗰陣......你應該識做。」八方鏡已經，交到佢手上。

「好...」佢騎上我背脊。

果然，我跑唔夠一陣，兔女嘅聲音已經好似厲鬼咁喺背後傳出，就喺大概四米距離嗰陣，宋文德向後舉起八方鏡，兔女一望即刻不斷尖叫！追勢亦都緩和落嚟。

最後，我哋兩個終於跑出成座山，去到新娘譚路。

「向右行...有民居。」宋文德指示我。

我費盡最後一份力向民居嘅地方跑去，直至見到有塊牌寫住「金門」兩字，我先攰到腳軟，連同宋文德一齊喺大馬路訓低。

「嗄...嗄......嗄...」雨水從未停過。

宋文德舉手，望望手錶：「六點...已經六點。」

個天，開始破曉。

喘住一大輪氣之後，我先扶宋文德起身，然後兩個人一齊走去鄰近嘅士多鋪。鋪頭就落哂閘未開，但見到人為嘅建築，就已經足夠，就已經好有安全感。

LM

Live 左

lm

終於有

果然是墨巴

正

嚇死，以為宋文德會死

一入黎就見到墨巴上水

推

留左名先睇

新讀者報到

已睇

Lm

已正評

留名

Live咗正啊

好好睇

加速

P牌冇得正皮

加油啊好多人睇緊！

日日都想忍下手等幾日一次過睇
然後日日都live左

磨牙

g持樓主

想問下十少年個大小姐最後點？

泉叔呢

Lived

跑得好刺激

我哋兩個乏力咁坐喺一間士多嘅鐵閘前。

長長夜雨終於結束。

整低毛毛嘅雨粉，散落喺街道之上。

天上曙光，亦柔和咁打落剛才仲黑暗不己嘅山上。

死中求生、九死一生、死裡逃生，咩成語......

都形容唔到今次經歷。

「所以，你死之前最後做嘅一件事，係會食住枝煙？」無聊嘅我，笑住問起。

我見到頭先宋文德仆咗街，腳都傷埋之後，就連求生嘅意欲都無。

佢怔咗一陣，答：「我諗，就係。」

「...」

「咁你，如果就算唔係今次，可能係下一次，你發現自己玩完......你會做啲咩。」宋文德反問我。

我答唔到，因為呢一刻，

我只係想間士多快啲開鋪，等我可以食過餐腿麵。

早咗到

樓主加油呀

Live

等你嘅文呀墨巴

Live 病左都要睇

正 終於追到live

live左 新讀者lm

樓主早晨

宋文德係咪會嗌餐蛋麵

「哇，走呀走呀！我要開鋪，死去第二到訓！」半個鐘後，有個阿叔拎住枝掃把過嚟攻擊我哋，當正我哋係流浪漢。

「我哋要食嘢......」我哋傷痕累累咁講。

阿叔開鋪後，我同宋文德每人叫咗六、七碗公仔麵。成日無食過嘢，加上消耗咗大量體力，令我哋好似食幾多都唔會飽咁。

「你哋搞咩嚟？成晚出街跑山啊？成身泥水跡嘅。」士多阿叔煮緊第八碗麵時，好奇咁問。

「可以咁講......」宋文德連味精湯都飲埋。

「但你哋感唔感覺到地震？我琴日訓訓下好似feel到地震咁。」阿叔講起又講。

地震。

即係嗰時內村發出嘅地震，其他人都感受到。

又live左

屌已經好撚驚，樓主仲玩代入感，呢排成日地震，住偏d嘅巴絲點算

有文！！！！！！

「嗄...嗄......嗄...」墨巴從未停過。

宋文德舉手，望望手錶：「十點半...已經十點半先至三更...」

個天，開始破曉。

等你好耐

「你覺得......嗰陣點解會地震？」宋文德私底下問我。

「我覺得點都關我哋掉咗個信徒入井事......」我說。

「然後，唔知數量有幾多嘅兔人，仲同時間聚集喺山上搵我哋。」宋文德放低隻碗，說：「我諗，個水井未來會係一個關鍵。」

食到咁上下，我望下手機，發現泉叔打咗俾我幾次，於是我就即刻打返俾佢，但係電話唔通。

我諗佢又係訓緊覺？

「之後你有咩打算？」宋文德用紙巾抹好嘴，問。

「我想帶你去見一個人，佢叫泉叔，係個獵兔人。」佢兩個都對兔子人有研究，唔企埋同一陣線會好浪費。

「原本我今次嘅任務都差唔多結束，因為我主要都係想將對付兔子人嘅八方鏡交俾你。」宋文德將塊鏡俾返我，繼續講：「但係，「重生會」，宜個邪教令我好在意。」

「係？」

「而且，我隻眼已經見過第二個世界。」宋文德撳住眼鏡，眼神沉沉：「知道真相嘅人，係唔可能逃避真相。」

多d!多d!

宋文德

宋文德要同同泉叔呀呀呀呀呀 之後宋文德就會覺得泉叔有景棍

嗰句好型

要見見*

摩牙摩牙

「你想......」

宋文德將一直收喺袋嘅求導者嘅吊咀，掛喺頸上。

我諗...

我大概明白佢之後想點做。

「就去見見你嗰位泉叔吧。」宋文德企喺身，到宜家行路仲係一拐一拐：「我覺得「兔子人」同「重生會」有住不可分割嘅關係。」

「我都咁覺得，雖然宜家未睇到住，但你唔洗再坐下？你宜家連行路都成問題......」

「仲坐？春天都就快過一半。」宋文德微笑，走出士多。

我心悅誠服點頭，不得不認同佢嘅行動力。

出去之後，我哋叫咗嫁就近嘅的士，出發去譚國源屋企，亦即係泉叔所在。喺車入面，我順便講埋譚國源嘅事俾宋文德知，令佢跟到一下進度。

「後面個阿叔做咩追住我哋？」司機望下倒後鏡，問。

係士多阿叔，我哋好似未俾錢佢。

「唔洗理，條友痴線。」我對司機講。

樓主

「唔洗理，條友痴線。」我對司機講。

好慘 比人食左8碗霸王麵

屌你張圖有聲
成件事可愛咗好多

咁就招攬到多條友打兔仔人

我硬係覺得呢個阿叔會再出場

可能遲啲要救佢還債

p牌手動正評

係 因為要再去果條村

係每人8碗

好多兔仔

墨說b

好耐冇追故 好好睇

追

長洲

我從倒後鏡中，凝視住靜靜望緊窗外風景嘅宋文德。

有時識咗十年嘅朋友，都未必夠某個同你出生入死一晚嘅人。

坐咗接近一個半小時，終於到譚國源屋企樓下。臨入屋之前，宋文德提議自己變裝上去，因為對方既然係重生會信徒，咁自己著埋求導袍上身，加埋個吊咀，自然可以套到佢料。

我同意依個計劃，因為個信徒真係好口密，就算俾泉叔拔哂啲指腳甲，就算我冒認細佬，佢都係講唔出任何有用嘅線索。

可能真係得呢招，先有用。

「人喺脆弱嘅時候，最易俾眼前嘅事物欺騙。」宋文德係都要補充一句滿含哲學性嘅說話。

就係咁，我叫變咗裝嘅佢，先喺走廊等陣。

喺門口前面，我撳門鐘。

「消失咗一日嘅，政？以為你俾兔人食咗。」泉叔瞇住眼，應該都係啱啱訓醒：「你隔離呢位係......？」

「我之前同你講過嗰位網友，佢一陣會入嚟扮重生會嘅成員套譚國源料。」我交代計劃。

泉叔點點頭，俾我入去先。

不推文咁討論唔好嘅
Btw 墨巴舊讀者留名
好耐冇睇墨巴了

「唔洗理，條友痴線。」我對司機講。

好衰

我第一個故係十少年 估唔到又再追故

好多人嘅第一個故都係墨b

報到

每次會認真追故都係佢

Live left

個阿叔好可憐

終於等到

一入去，只見到譚國源渾渾噩噩咁坐喺梳化，雙眼虛無縹緲。不過雙手同雙腳，依然俾泉叔綁住。

「我見到真理！我見到教主，只要俾選上就可以去到「樂園」享受快樂......」譚國源不斷喺到對住空氣講嘢。

「佢做咩？你虐待到佢傻咗......？」我愣然。

「係大麻，我俾佢吸咗大麻。」泉叔淡然咁講。

「大麻...即係毒品？」

「可以咁講。」泉叔搵個位坐低，解釋點解要咁做：「我見佢一直唔講嘢，咪去重慶大廈問人買咗啲大麻，再塞佢食。果然佢一食之後，就係咁講嘢，雖然唔知係真係假，但我都拉咗錄音機一直錄緊。」

泉叔呢個套料方法......

真係邊有人會諗到。

泉叔好得意

推 文呢

live

痴線佬泉叔

推爆佢

支共可能都係咁架

live咗

以我所知，大麻係一種食完，會令到人嘅腦袋轉頭好快，仲會令人嘅戒心降低，變得容易快樂。

所以一般食用者，吸食完之後都會乜都講一餐，就算係自己嘅黑歷史，因為喺嗰個快樂嘅一刻，一切都變唔重要。

其實，呢個係我年輕時食用過一次嘅感受。

「咁你哋計畫仲進唔進行？」泉叔問。

「我諗無問題......」我低聲喺泉叔耳邊，講：「宋文德佢好聰明，佢自然會有方法引導譚國源講出一啲資訊。」

「好。」

「一陣間佢會入嚟，扮係營救信徒，我哋會扮輸俾佢，盡量演真啲就得。」我望一望喺到傻笑緊嘅譚國源：「算，反正佢都睇唔出。」

一切準備就緒之後，我喺雪櫃拎定枝蕃茄醬，然後手機通知外面嘅宋文德撳門鐘。

「叮噹」門鈴響起。

「咦！有人喎，阿政，我哋一齊去開門啊？」泉叔啲演技......

Live左

泉叔

士多啊叔好慘

「咦！有人喎，阿政，我哋一齊去開門啊？」泉叔啲演技......

笑死小學生舞台劇演技

大麻

「嗯。」我簡單應一句，然後同泉叔一齊行去門口。

行緊過去嘅途中，泉叔仲要爆肚加一句：「希望唔會係重生會嘅人嚟救佢。」

「......」

行到暗角位，我極速噴咗蕃茄醬落大家個身到，然後開門俾宋文德。宋文德一入嚟就拎住我借俾佢把狩獵小刀，扮同我哋打鬥，最後我同泉叔當然輸咗，訓喺地下扮死。

之後落嚟，就係宋文德嘅時間。

聽到打鬥聲嘅譚國源，呆呆望向大門嗰邊：「你...你係......重生會嘅求導者！」佢瞪大眼睛，好似唔敢相信自己見到嘅人一樣。

「我嚟救你。」宋文德淡然地對佢講。

「你係求導者！」即使係食咗大麻，譚國源都居然表現出敬畏嘅姿態，向宋文德跪拜。

你啲文咪就係大麻

新po留名

泉叔啲戲真係好屎

點解...

佢要對求導者下跪？大家唔係都一樣係成員？

除非，「求導者」喺重生會中，算係比較高階嘅位置。

相信依一刻，宋文德同我有相同諗法。

「辛苦你。」宋文德靠前，向佢伸出一隻手。

譚國源雖然大過佢，但呢一刻就好似小弟咁，慢慢抬高個頭，猶如得到救贖一樣。

佢呢種眼神......

唔係講笑。

係真係完全信任一個人，乃至到極感動，

先會流露出嘅神色。

泉叔好合作

F5個制就快比我㩒爛

Live咗

宋文德：

譚國源：

墨巴

多謝墨巴提供優質故

墨巴我瞓先啦 聽朝再追

大佬今晚仲有冇？？

「求導者....可唔可以......」譚國源已經失去食大麻嘅渾噩表情，相反係一面嘅虔誠：「俾教徒一啲指引我，我都想要獲得求導嘅資格......我都想要再次獲得重生！」

「但你必須誠實回答我問題。」宋文德說。

「明白......」譚國源仍然誠懇。

佢表明自己身份係教徒，咁意味住「教徒」係比「求導者」低嘅身份，但可以確定嘅係，兩者都屬於重生會嘅架構之中。

「你記得，自己成為教徒一員之前嘅身份？」宋文德開始問。

「記得。一個迷途嘅世人，等待死亡來臨嘅人。」對方真誠回答。

呢條問題確定咗，教徒就係重生會嘅第一層身份。

「你記得，你入教時嘅情況？」

「記得...我處於...處...於......人生嘅絕望處。」譚國源跪喺地上，說：「所以我一直為教會做事，只希望可以喺求導路上，得到一席嘅資格......」

呢個表示，教徒會為咗成為「求導者」，而為教會做事......

可能包括，

做任何事。

墨巴：

連登仔：

喂衰鬼喂多啲文草俾我地啦

宋文德好似迫不及待，想要知道呢個邪教嘅一切：「將你進入「重生會」之後嘅種種事情同感受全盤話我知，以表示你嘅虔誠。」

譚國源毫不猶豫，將一切講俾宋文德同我哋聽。

佢嘅故事，大概係咁。

一年前嘅某個黃昏時份，因為知道身體有腫瘤而佢從醫院絕望咁走出嚟嘅譚國源，遇上咗自稱「重生會」嘅人。

喺對方關心下，獨居嘅譚國源感到一絲慰藉，而參加之後嘅座談會。喺座談會中，譚國源識到一班同樣正經歷人生低處嘅同路人，佢開始感到並不孤單。

再喺之後「重生會」舉辦嘅幾次活動中，佢幫手招攬新會員、成為開解別人嘅一份子，譚國源逐漸喺重生會搵到自己嘅意義，而正式成為信徒。

而宜一切，都係之後漸漸走向極端。

為咗尋求重生、尋求快樂、尋求通往永生樂土嘅「樂園」，佢哋必須要成為求導者。

而成為求導者，就需要為重生會付出某樣重要事物。

只要完成，就可以進行「重生儀式」，成為求導者一員。

p牌正皮唔到 唯有幫push

簡單嚟講，「重生會」就係一個誘騙他人邪教。

先喺醫院宜類地方，搵神情絕望，人生處於谷底嘅目標。

一百個人入面，可能會搵到十個。

再招攬佢成為一員，開解佢令佢得到溫暖感。

十個人入面，可能有六個得到開解後離開。

然後，歡迎佢加入「重生會」大家庭，俾佢成為信徒，同時灌輸佢「要獲得重生」等等嘅極端思維。

四個人入面，可能得兩個會相信。

最後，要佢為重生會付出一樣重要嘅事物。

兩個人入面，得一個會真係願意毫無保留地付出。

呢一個人，

就會成為「求導者」。

live左

LIVE!!

屌你老母po恐怖圖 仲係小學雞咩

on9仔

似曾相識

其實大家推文可以用不推文回覆

政？

Shining +donnie darko + silent hill

新Po 報到
墨B,幾時出寂之鴉2

拉

係指回覆/推墨巴出黎可以用不推文

難怪喺鎖羅盆村嘅影片入面，只係見到二十幾個教徒。因為成為「求導者」嘅條件，係經過層層篩選，而且過程極度苛刻。

但咁樣，的確係最有效保持教會隱密性。

真係好想知......

背後控制住重生會嘅到底係咩人。

睇嚟可以問嘅，應該都係咁上下。

畢竟譚國源身份只係一個信徒，最重要嘅線索應該要喺求導者身上先搵到。

「咁你，點解仲未為重生會，奉獻出一樣重要嘅事物。」宋文德問咗條，可有可無嘅問題。

「因...為...我暫時未有勇氣奉獻......」譚國源口顫顫，說：「一旦決定奉獻，就必須七日內完成......否則就會遭收到紅神目天譴！原諒我，求導者......我未有勇氣付出......」

「何解？」

「我唔講得......」

「你必須對我毫無保留，我先可以助你求導。」只能說，宋文德已經扮到入型入格。

「因...為...我聽另一名，信徒講，佢接受咗奉獻，但要奉獻嘅居然係......」譚國源好難吐出個兩隻字：「家人，佢侄女......」

「...你為咗保護家人，而唔接受奉獻，放棄求導機會？」宋文德神情稍為動搖。

「唔係！而係我根本無家人，我唔可以奉獻家人俾重生會！萬一重生會要我奉獻家人！咁樣我根本就無辦法完成......」

「垃圾。」聽完佢嘅解釋之後，宋文德冷冷一腳踩落譚國源個頭。

垃圾精境

留我做個垃圾 長留戀於你家

live!!!!!!!

今日係咁多先，要休息了 感謝各位

奉獻咗家人就係Chloe爸爸

墨巴早唞

覺得好睇記住俾個正評，越多正評我寫得越快

my fb：墨說

my ig：maksyut20030164

辛苦晒 早唞

好好好好好睇

發記
依家新發記係藍店嚟唔好幫襯

多謝樓主， 辛苦晒， 好好休息喇

Lm

早抖墨巴

墨巴快啲用突發加更懲罰我

原來係墨說巴唔怪得啲文筆咁熟悉咁

係大麻。
你需要嘅唔係休息，係大麻。

講笑啫，請早睡早起早出文

墨巴出手，一定要留明！

細佬

你真係好撚肉酸

呢度係講故台，講故有乜撚嘢問題
你平時係咪會衝入K房屌鳩啲人掛住唱K唔抗爭？

閒日睇下故放鬆下有咩問題
不過大家最好一齊用不推文回覆啦

呢啲人有自由真係係咁先

宋文德句垃圾好型

條友post1扮樓主出文
結果比人屌垃圾
之後就係度發癲

你想點姐

我都係

條友時事台都有前科。
周圍洗板鳩吹講大計，
叫區議員濫用職權幫黃店，
已經試過俾人屌到仆街。

hi戇鳩仔

笑撚咗岀聲

政咪就係主角⋯專心啲睇

笑死仲有士多啊叔

有聲

你地點解仲要quote果條友？
佢扮寫文俾人屌之後好似受唔住打擊咁

大家可唔可以不推文
行動post推得好辛苦

做乜講故台都有傻佬

你自己開故冇人理所以嬲嬲豬？

唔好以為香港光復左就天下太平，一日仲有你呢啲垃圾一日都係搞唔撚掂

Chole老豆想入教
結果教主要佢奉獻chole 細佬 老母
得七日時間考慮 唔奉獻就要受紅目制裁
姐係兔子人上門變你蛋再食

chole老豆寧願自己死都唔入教
就係為左保護屋企人
點知細佬就咁比啊政坐死左

玻璃心

不過奉獻家人嚟講，聖經唔係都有個故事係神叫個人奉獻佢個仔嚟表示忠誠咩

墨說都唔撚識
睇嚟你P牌之前從來冇上過連登

其實聖經比起可蘭經更似邪教

你都on撚柒9
識唔識尊重作者尊重創作？
你班cctai熱門狗死撚哂佢算啦
成個連登得翻你啲所謂行動po 即係其實得一兩張圖嘅垃圾冇內容po
到時冇人上連登

呢個真
起佢底就知

好似係測試信任 最後都唔係要人哋個仔
但啲邪教就真係真心癲 無咩道德可言

不過依個係結果論啫，神要佢殺個仔嘅時候冇話最後唔洗死，即係代表佢當下已經決定殺佢個仔

建議呢幾日不推文啦
睇還睇
專心推行動po

btw 支持墨巴

一早block左佢

果個係亞伯拉罕，唔好誤會，最終神都冇叫佢獻上兒子

下面係quote網上
“耶和華叫亞伯拉罕做的事，雖然聽起來令人難以接受，但我們要記得，耶和華最終沒有讓他的這個忠僕獻上兒子。耶和華不忍心讓亞伯拉罕經受喪子之痛，而他自己卻忍痛「為我們眾人捨了」他的愛子。（羅馬書8:32）他為什麼甘願承受這麼大的痛苦呢？就是為了讓我們「得生命」。（約翰一書4:9）”

等你

咪再quote段嘢

話說我成日見到呢隻兔 但其實我一直唔知隻嘢叫咩名

Rayman Raving Rabbids

Lmmmmm

勁

好掛住歐洲時區既墨b

live。。

Quote 撚完未呀屌你老母

主角父母好似已經被人/兔整爛左隻蛋

宋文德果句垃圾再踩落譚國源個頭到

出得太少

定係佢決家咗奉獻，點知自己都奉獻埋

你做咩上連登唔抗爭呀！冚家剷，咪撚比我見到你再上連登！分哂心！

一地都係

啲P牌狗真係好撚麻煩
好心唔睇就死返出去 咪撚喺度發癲

返學前睇文好撚正
對上一次追故應該係選項故勇者救公主

手動正皮先

唔好再quote個傻鳩啦 block左佢咪算

墨B今日出咁少

墨巴夠鐘出文喇

邊個再引用佢就陪佢單機啦屌你老母

起下佢底，佢呢個質素嘅作者咪冇讀者囉

屌 咪撚再quote啦
block鳩佢由得佢自己一個單機
好撚煩

係好有薯仔清style嘅結局

🥚🥚🥚

樓上QUOTE條友嗰啲係咪On9
唔撚好理佢咪得
條友都係出嚟拎存在感 一個可憐, 自以為苦行僧嘅毒撚

Pppppppusj

最後揾左隻羊代替個仔

LM支持~~~~~

Lmlm

文呢

佢好撚煩

條友叫咩名
完全封鎖左之後你quote佢啲文嘅時候我見唔到你地quote佢，變左直接quote墨b咁，搞到我仲以為你地鬧緊墨b

真
一早完全封鎖咗所以以為屌緊樓豬

公子獻頭 黑暗兵法

笑笑小喇叭
我冇扑到都見唔到佢篇文

唔通已經比望遠ban撚左

真係Ban左

終於追晒 加油

墨bbbbb

+1block咗好耐

見到佢頭先開post 要求admin 刪佢acc
唔知做乜

屌你 live咗
btw 光復香港

最終神係佢放左個仔上台，準備殺個仔個時剎停左佢，然後放左隻羊仔係佢附近俾佢做祭品，因為abraham已經證明左忠誠 以上quote兒童聖經故事

啱啱先紙言番睇緊赤時

我應該block左條友，果段係咩黎

唔係啊 佢成個ac無左
我無block佢都睇唔到

live 左

樓豬 今晚又係8-11呢段時間出文啊？

p牌冇得推post

加油

每日都好期待夜晚墨說巴出文

唔該(鍵戰)返返去抗爭101先啦->遊行集會。1.19 遮打道見

希望大家G持墨巴嘅同時可以用不推文
Sor墨巴阻你post上熱門
1.19天下制裁大遊行

原來開左新post miss左

我要文啊！！！好頂癮呀！！

lmlm

幾時到我變蛋

笑死

文呀夜晚又唔敢睇

是咁的...

gd idea

重要野可以唔駛加密咁多次既

咁條友頭先先俾人ban黎嘛～
等大家㩒多下 希望唔好咁嬲豬～～

不推文回覆

Lm
好睇到呢
一口氣由1追到3

就嚟8點啦

不推文坐等墨b

等墨b

「噫！好對唔住...我會...我會......盡快搵一個家人返嚟......奉獻俾我嘅主......」我諗譚國源唔明白宋文德罵佢垃圾嘅原因。

「垃圾中嘅垃圾！」譚國源再踩一腳。

「對唔住！」

「如果主，要你奉獻自己性命？」宋文德探討緊佢嘅底線？

「我...我......」唔洗望，都可以感受到譚國源緊張到喉嚨打結：「我可...可......可......以！！！！！」

宜一句，譚國源喊極之轟烈。

突然，

佢抬起頭，用頭部不斷對地板猛撞！

「呯！」

力道...

唔係講笑。

「呯！！」

譚國源就好似一隻失心瘋嘅癲狗咁，不斷用頭撞地，就連宋文德都無諗過佢會有咁嘅行動去回應，一時之間變得愣然。

「呀！！！！」最後嘅一撞，佢額頭、鼻孔、嘴巴都流出血液且發紫。

「呯！！！」

「......」宋文德靜靜咁俯視一動不動嘅佢。

譚國源失去意識，攤倒喺地。

「我哋係咪唔洗再扮死屍。」泉叔對於啱啱發生嘅事，完全唔覺得驚奇咁。

「佢暈咗！？」我上前，睇一睇佢有冇鼻息：「係暈咗......」

而宋文德隻眼好似仲諗緊啲咩，成個人未回神。

「宋文德？」我拍拍佢隻腳，以為佢俾呢一幕嚇親。

宋文德嘅眼中，更似係望緊將來。

的確，重生會嘅影響力大到可以任意叫一個信徒去死。

實在太可怕，一地都係來自譚國源身上嘅血跡。

「又要拖地，屌你老尾。」泉叔彷彿司空見慣，入廁所拎地掃。

泉叔拖地期間，宋文德就除返件求導袍落嚟，同埋收好吊咀，就好似回復返自己正常嘅身份一樣。

「你無事？」我再問一次。

因為，佢好似若有所思咁。

良久，宋文德先開聲：「呢個邪教......必須要被摧毀。」

「就同兔子人一樣。」我點頭。

「佢太可悲。」宋文德眼角移去昏迷嘅譚國源，說：「世上仲有唔知幾多，好似佢咁嘅人，喺人生絕處被利用嘅人......」

忽然間，我從宋文德身上感受到前所未有嘅使命感。

「呢啲，係民俗學家嘅工作？」我緩和一下氣氛，咁樣問佢。

「唔係，但研究民俗，自然會了解到好多不為人知嘅故事，當中包括唔少都市傳說，我自己都接觸過唔少。要識得判斷真偽，係民俗學家嘅第一步，而要判斷，你就只可以去試......」

「聽落真係一個，刺激嘅職業。」我就連佢宜家到底係講笑定講真都唔知。

判斷真偽依一回事，或者都需要勇氣。

之後嘅時間，宋文德再喺譚國源屋企搜證。身為民俗學家嘅佢，留意細微線索同分析，應該比我同泉叔都在行。

「你哋有冇睇過佢手機？」宋文德問。

「有，因為同一般廢老一樣，佢手機係無較密碼，不過唔見有咩特別線索。」

「咁又係，咁隱密嘅組織，一定會以書信方式傳達比較私隱嘅訊息。」宋文德推斷。

「又要拖地，屌你老尾。」

押韻嘅屌

墨巴用不推文出故
好睇

負皮王

好睇好睇

yes

必需要被毀滅

咁咪証明冇人想睇囉

on9
到時唔係冇人上連登
係大家都上唔到連登呀

「重生會有冇咩資訊係公開？」佢又問。

「有個咩都無嘅網頁。」我答。

「咩都無？」

「一打開個網只係得背景圖，同幾隻字。」

宋文德一聽，即刻用手機搜尋，入到去嗰個設計粗糙嘅網頁。

「真係整幾隨便，但越係求其就越令人懷疑......」宋文德轉用譚國源部手機，上重生會網頁：「都一樣。」

「唔通會唔一樣？」

「如果佢開過個網站嘅話，可能會留低上一次紀錄，話唔定重生會網頁係特定嘅會員先入到。」

「我突然間諗起啲嘢。」

「係？」

「我女朋友老豆又係有癌症嗰啲人，我都係最近先知。我諗緊......佢到底係咪同譚國源一樣，都俾邪教利用，既然重生會......會喺醫院門口搵目標成為信徒，咁佢哋一家都可能遇過。」

「所以「我突然間諗起啲嘢。」

「係？」

「我女朋友老豆又係有癌症嗰啲人，我都係最近先知。我諗緊......佢到底係咪同譚國源一樣，都俾邪教利用，既然重生會......會喺醫院門口搵目標成為信徒，咁佢哋一家都可能遇過。」

「所以...」

「而佢爸爸，都算係個幾鐘意上網嘅人，話唔定佢屋企部電腦有留痕跡。」

揀朝早去ok?

k

文

等

因為我呢下靈機一觸，我決定動身前往Chloe屋企。

鎖匙喺上次去嗰陣已經拎埋，所以一路無阻順利去到佢屋企。我用Chloe爸爸平時用開放喺廳嗰部電腦，以前去佢屋企嗰陣，佢大部份時間都係喺電腦到睇馬。

雖然機會微乎其微，但我都照樣輸入搜尋「重生會」，因為直覺話我聽，如果能夠揭開重生會嘅網站內容，應該可以知道唔少事情。

入到網頁，依然喺以太陽藍天作為背景......

但係，原本綠油油嘅一片草地，已經變成一朵朵貌似彼岸花嘅植物，就似鮮血染滿大地咁。

最重要嘅係，終於見到「出生、再生、重生」以外嘅字！網頁多咗類似公告欄咁嘅東西，入面公佈「重生會」唔同日子嘅義工活動......舉辦日期同地點？

除咗義工活動之外，仲有其他同樂活動嘅詳情。

呢個線索實在太難搵，如果唔係宋文德提我，互聯網會慣咁將上次登入紀錄留低，我都可能唔會搵到宜步......

從網頁上睇，最新一個公告係前日發佈。

「
──家庭日──

家人應恆常見面。「重生會」作為信徒的溫暖避風塘，將於四月十四日舉辦一場家庭相聚日。

我們除了會與你渡過人生路上的難題，更能攜你前往「樂園」享受永永遠遠的快樂。

我們是你的家人，重生會。

時間：四月十四日，早上八時
地點：龍尾村公所等候」

睇咗一日 live咗

其實chloe老豆賣完佢自己全家之後，點解連自己都變埋蛋

可能係佢唔肯出賣家人
所以全家變蛋

應該冇賣到，所以遭受到紅神目天譴

係喎

知道呢件事之後，我立即通知俾宋文德同泉叔知，事關舉辦時間就喺兩日之後，非常之急。

宋文德好快就同意過去，而泉叔就顯得比較無所謂。

如果問我，我係會選擇去，因為經過鎖羅盆嘅事後，我更加確信兔子人同重生會嘅某種聯繫......

我查完網站之後，都唔敢喺Chloe屋企留太耐。

可能有陰影，呢個地方就算日光日白，我都總係覺得有某樣嘢，係背後監視住我咁。

咁樣一來一回，又用我差唔多半日，我幫佢兩買埋飯先上屋。可能宋德文攰咗成兩日，上返去嗰陣佢已經訓著咗，全屋內淨低泉叔一個係清醒。

「阿政，琴晚發生咩事？」食飯嗰陣，我都知泉叔會問起。

所以我都一邊食一邊講，去到某啲特別驚慌位，例如地震、好多隻兔人、見到邪教之類，泉叔都無比出好訝異嘅表情，只係點點頭。

「咁的確幾奇怪，我打兔打咗二十年都有，兩隻兔出現同一個地方，第一次見。」

「所以，我都懷疑係將個守夜嘅求導人掉入水井之後，觸發咗某種......事情？」我推測完，再追問：「係喎泉叔，我有啲嘢想問你......你到底係點追蹤兔子人？」

「......」泉叔依啖飯，嘴嚼得特別耐：「你未到宜個級數，聽咗都無用。」

咩痴線佬會要人用個仔條命黎證明忠誠？

PUSH

都未算癲
個仔仲要係佢日求夜求
成百歲人先有既長子黎
一野就要你獻左你覺得最重要既野

唔通係靠食蛋追蹤

「講下都得嘅。」

「講咗你就會衝動。」泉叔講得淡然。

「其實你係咪唔鐘意食燒味飯？上次又係見你食下食下咁，但係食得過半盒都無。」我見泉叔好似食之無味咁。

「嘿，我呢啲山區人食慣啲野味，點同你哋城市人，啲嘢淡到咁。」泉叔都唔再掩飾，蓋低個發保膠蓋。

「話說......鎖羅盆村，係你家鄉？」我問。

「係，不過係我老豆個代，我出世嗰陣已經搬咗去第二個山區住。」

「居然...！？唔怪得知我喺外村見到有個神主牌，係寫住「周白」同「周水」，估唔到真係你屋企嚟......」

「我幾乎無點返過去，嗰啲神主牌都係我死鬼老母放。」泉叔說。

泉叔見我食完，就企起身：「政仔，帶你學啲狩獵技巧。你有嗰塊神奇鏡，加埋我嘅技巧，就萬無一失。」

一直覺得泉叔可疑

多謝墨巴出文

您個user name真係無改錯

泉叔有機會係重生會叛徒
好似有塊牌刻住「因幡之白兔」

唔好意思啊，有少少野整整先，今晚再夜少少先繼續出文

等你啊墨巴

堅好睇,

Lam

墨b

傻閪

其實用唔用不推唔係最大影響，個po都係熱門底嗰咋po，但你地睇下其他上面既熱門po，全部都係濕鳩野

p.s:行動po都要推擊退五毛同戇鳩阻住熱門

呢個PO我成日都睇到震蛋

得你呢啲人先唔識呢個作者

唔識唔好嘈

知道真相嘅人，係唔可能逃避真相。
型

sor 我港豬，唔識欣賞佢啲作品

你個弓口

你去睇暖大大d作品，重煉傳說一定啱你

F5 㩒到爛啦

仲有冇！！？？

泉叔去廚房拎把刀，帶我去到相對空曠嘅公屋走廊。

「政，你當我係兔子人，而你拎住把刀，你會點做？」泉叔交把刀俾我。

「我...」我作勢揮斬幾下：「應該會一嘢斬落你到？」

「然後？」

「再斬、再斬...再斬，直到你反抗唔到。」

「咁你就錯，狩獵應該針對獵物嘅弱點去作出攻擊。」泉叔一手搶過我把刀，我完全反應唔直：「你一用刀，要攻擊嘅地方就係頸、關節、手肘仲有眼，仲有用插，唔好用劈。唔好為咗阻止佢埋身而劈兔子人，咁係無用，你更應該學識下閃避。」

泉叔咁樣講一講，突然覺得自己攻擊好無效率。

「然後兔子人佢嘅其中一個特性，係耳朵好靈敏。」泉叔戳住我胸口，十足魔鬼教官：「我要你手機又好、鬧鐘又好，隨身帶一個可以發出極高分貝嘅物品喺身，用喺脫身到。」

「明白...」

「仲有我最鐘意嘅嘢──汽油彈，呢樣我諗係對兔人造成最大傷害嘅嘢。最好就直接喺佢身上淋油，再用打火機點火，明？」

「明...」

我隻耳聽得明，但我都知有啲嘢，

係要真係做過，先真係明。

淋油再點火

我個f5撳到就嚟爛

「咁點樣殺佢哋？」我問出最了當嘅問題。

泉叔笑咗笑：「好遺憾，暫時無方法殺得死佢哋。」

「......」

「好似我間屋嗰隻咁，困住佢一世，已經算係最接近嘅方法......殺死佢嘅自由。」泉叔過嚟拍下我膊頭，說：「唔好諗殺唔殺到，你宜家嘅目標係搵出兔子人嘅巢穴，救返你女朋友。」

「Chloe佢到底仲......」

泉叔打斷我說話：「佢哋會儲食糧。如果唔係，點會四年出嚟獵食一次？你宜家最好希望佢哋唔會當你女朋友同佢屋企人係零食咁，隨手放入口過下口癮就得。」

泉叔略略教完我一啲基本嘢之後，我自己都喺間屋拎把刀練習。因為我都係個短期嘅獵人，佢只係教我最易嘅嘢，過份複雜例如佢之前夾傷過我嘅捕獸器陷阱，佢就無教。

係live啊啊啊啊

咪撚幫條撚樣賣廣告啦

叔一燒

泉叔原來都係手足

用TG同Pepper Spray啦

其實熱門好似咩台都一定會有
除非你連講故台都拎嚟做文宣啦
不過會比人屌柒你

但總體感覺上，泉叔教我嘅嘢好似仲係有所保留。

兩日後。

我哋一齊出發去「重生會」家庭日嘅集合地點。

至於譚國源，宋文德就用求導者mode，叫佢喺屋企每分每刻都持續跪拜，但臨踏出屋企之前，泉叔都係覺得唔安全，於是又將譚國源五花大綁。

地點上所講嘅龍尾村公所，其實我都唔太知邊到嚟，但有老司機阿泉叔負責開車，又有唔知點解會勁了解嗰到歷史嘅宋文德做旁白，我都叫對嗰個地方有少少初步印象。

簡單啲嚟講，即係比華利山別墅嘅右上方。

今日天陰陰，天氣有曇天之勢。

我哋比原定時間早到一個鐘，以免錯過「重生會」信徒集合時間。

截至到八點正之前，龍尾村公所前面已經聚集咗大約三、四十人，一大部份係老友記，即係老人家。

另一大部份嘅，係帶埋仔女嚟嘅家庭。

後生嘅真係近乎冇。

等陣...

有，

有一個，佢啱啱趕到，係個年輕嘅女仔，約莫二十四、二十五歲左右。

開始有新女

一次過追幾篇，好滿足
加油墨巴

女呀終於有Chloe以外嘅女角

Lm支持

暫時成個氣氛仲係好正常，好似啲社區中心舉辦嘅親子同樂活動日咁，但呢一切一切，喺上車之後逐漸變得詭異......

「佢哋......啲信徒，好似特別鐘意著白衫咁。」宋文德留意到。

「佢哋嗰個睇落精神飽滿，唔似我哋嗰晚喺山上見到嘅求導者。」我說。

「一切未走向極端之前，都係風平浪靜。」

「......」

我望一望泉叔，見佢仲坐喺自己嫁小貨van上面飲啤酒。

過咗陣，疑似比較資深嘅信徒出現，係個短髮嘅中年女士，佢一出現就發言：「各位好！多謝各位嚟到今日「重生會」嘅家庭日啊，你哋咁早起身好叻呀！俾啲掌聲自己先！好無？」

一陣陣嘅掌聲。

「好啦，嫁旅遊巴一陣就會嚟到，宜家有個小任務！」中年女士朝氣十足，完全唔似邪教中人：「就係交哂你哋嘅手機出嚟先，我哋都會想有個可以脫離下科技，感受人同人，仲有大自然嘅機會之旅，再一切了解何謂生命，好無！？」

「好──！」一啲老友記和應。

今日仲有幾多篇
冇就瞓覺先

「開始嚟料......」我無辦法唔拎出手機。

因為喺上車之前，又有個係隸屬重生會嘅男人，會檢查我哋全身一次。

「你兩個去玩得開心啲。」泉叔終於落車，行過嚟拍一拍我哋衣領。

「泉叔你留喺到！？」

「我成身又刀又槍咁，而且點都要留個人喺外面。」泉叔低聲講咗句：「放心，我會跟住你哋嫁旅遊巴尾。」

有佢宜句，我就放心。

「可以開始上車，大家可以叫課長。」短髮女課長介紹自己。

到上車一刻，就好似將自己送入虎口咁。

旅遊巴好奇怪，係用一塊黑布掩蓋哂全部玻璃窗，除咗司機位，無論處於車外定車內，都無辦法望到另一面嘅情況......

我諗2-3篇左右

我愛墨B！我愛墨B!

Live!

條女會唔會死

上到車，係同一般旅遊巴差唔多格局。

我同宋文德揀咗最後最角落嘅位置坐低，而嗰個比較年輕嘅女仔，都揀咗最後排嘅角落坐。

佢同我哋都有一個共通點，就係都帶住一副隱憂嘅表情。

而其他人，都係相較歡樂。

因為根據譚國源所言，通常會開始參加重生會活動嘅，都係已經俾呢個教會開解咗嘅谷底人士，喺谷底反彈......永遠可以彈到最高。

但跌落去嗰下，

粉身碎骨亦係必然。

旅遊巴開車，駛往一個未知之地。

正！！！追埋先訓

女主角

pish

Live咗
女主角好似終於出現

睇落女主角都係餓底

「你覺唔覺得對面個女仔，有啲特別？」我偷問宋文德。

「特別年輕？」

「特別唔一樣。」

「未知底細前唔好相信任何人，唔好俾宜家嘅和諧氣氛呃到。」

佢講得有道理，我初初都唔知，Chloe屋企人居然會入教。

坐咗陣，重生會成員開始派啲遊戲卡，可以喺上面吸印嗰種，張卡個名叫「七步求導」。

「一陣去到會場總共有七個小遊戲，大家挑戰完之後呢，就可以得到一個見教主機會。雖然唔會為你哋進行「重生儀式」，但會喺求導路上俾一啲指引你，或者賜予你祝福......」重生會課長嘅語氣越講越細沉，剛才上車前嘅朝氣已失去。

同時車外已經無其他嘅車聲好一段時間，代表我哋去緊某個好偏遠嘅地方......？

為時兩個鐘嘅車程，終於完結。

落車嗰陣隻腳都有少少麻。

出到去車外，係個霧氣好重，四周圍都見唔到城市嘅綠林。而個天，亦變得比啱先更為陰沉，好似傍晚五、六點咁。

帶隊嘅女士，最終將我哋帶到一個地方，入面就好似一個小型遊樂園咁，有唔同嘅嘢玩。而且，嗰啲穿袍嘅求導者都喺到。

「偷混入嚟果然唔係個好注意。」我望住周圍，完全唔知係咩位置。

「你跟住大隊行。」宋文德匿喺一旁，無人見到嘅位置。

「你做咩？」

佢開始除自己件西裝同戴上吊咀，原來宋文德一早將件求導袍著咗入西裝入面，難怪睇落咁厚重。

「我會自己混入去，你自己執生。」睇嚟宋文德又要扮求導者。

「好...」

就係咁，我短暫同宋文德分開先。

我回一回頭望下泊車處，奇怪緊點解泉叔嫁車無跟嚟。

live咗
求文

支持！！！live左！

快啲快啲！！

泉叔有古怪

會唔會架旅遊巴係穿過咗某啲結界
泉叔跟唔到

入去佢哋嘅正常版「樂園」前，仲要俾張遊戲卡看門人核對，保密功夫可謂做到足。

不過「重生會」搞呢一次聚會目的係咩？

我諗應該都有佢哋嘅目的。

入到去信徒們各有各玩，我先喺園內逐一觀察。

有啲小遊戲係唔關遊戲卡嘅事，但就有暗中洗腦嘅嫌疑。

例如，有個射靶嘅遊戲，宣傳圖係一隻兔仔拎住把槍瞄準住獵人。

雖然畫風係卡通，但就係有種說不出嘅詭異感。

而呢到嘅成員，都幾乎清一色係著白色衫，令到著襯衫嘅我顯得有啲格格不入，仲好似惹人注目咁。

如果可以嘅話，我都想換件白色衫。

「赤神赤神紅神目......」

唔知邊個突然唱宜呢首歌，令到我個心離咗一離。

我向歌聲來源望過去，係一個家庭主婦喺到唱緊。我行過去睇，先發現原來唱呢首歌係第一個遊戲卡挑戰，唱完成首就可以吸一個印。

聽日再出感謝各位，聽日我盡早出 可能晏就

等你！！

快

好頂癮

live了

究竟我去咗邊

又屌癮

好緊張！

譚國源再踩一腳？？

全面進場

好撚好睇

仆街。。。。live 撚左

新讀者留名夜媽媽睇都真係搞到自己有少少驚

屌
完全刻劃緊廢老同民建聯嘅關係

歌詞唔同咗
「日」、「目」、「神」

「赤日赤日紅神目......」
「我等願意奉上眼......」
「赤日赤日紅神目......」
「我等願意奉上耳......」
「赤日赤日紅神目......」
「我等願意奉上臟......」
「赤之天、赤之海、赤之山，我等正向你祭拜......」
「請你於逢魔之時紆尊降臨......」「敬畏的神明啊，原諒我等祖先饕之罪，我願將凡世之羔羊饋贈」
「赤目赤目紅神目......」
「我等願意被召入樂園......」

「赤神赤神紅神目......」

cls

LM!

點解可以咁撚好睇

笑咗

Jengssss

實不相瞞我尋晚睇完半夜去廁所有啲驚客廳有隻兔仔喺度

啱啱瞓醒就有文

我愛你墨巴

有冇人養兔仔

出文啦

又live!

好好睇快啲出文啦

宋文德會唔會變成重生會嘅新掌門⋯⋯
又見過樂園話「返唔到轉頭」，又扮得太多求導者見識到重生會嘅力量，可能會不知不覺墮落咗⋯⋯

原來我會變成新掌門

有創意

墨巴早晨 我準備好追故喇

真，沖涼成日覺得有紅光喺浴簾出面

Jm9

又Live咗

墨b我由高登開始追你 入嚟留個名先 繼續加速

宋文德扮上癮

新讀者lm

Push

手動正皮

痴線會唔會太好睇...

順手宣傳下hall雞故 好好睇
【屌啦星】我鍾撚意左條Hall雞

玩得多就煩

一拎起電話就入嚟睇吓有冇更新

Lm 好睇

好想知跟住我發生咩事

lm
新讀者

點解有個人咁得閒，將我地啲留言逐個負皮

小松已經係咁
呢個人墨巴忠粉黎

啱啱見到個精神病係街跳下跳下咁，即刻諗起兔仔人
嚇到想大嗌

出未！！！！！

會唔會又係嗰個笑笑小喇叭
可能佢有另一個ac?

我都係
心諗做咩有人鬧樓主 仲要有人正評

四點出一波文先

出文機器

好緊張

嗰位家庭主婦略略唱完之後，遞張遊戲卡俾職員：「係咪可以吸個印啦？」

總係笑面盈盈嘅白衣職員，心情好似十五十六：「呃，好似唱錯咗一句，不過我都照......」

「唱...唱錯咗！！」突然間，攤位後面嚟咗個神色繃緊嘅男人：「係赤日赤日！！！」

睇佢嘅衣著，同佢嘅吊飾......

佢係一名求導者。

佢咁樣喝一喝法，成個場嘅歡樂氣氛一時間變得安靜。

「唔好意思，你挑戰失敗......」白衣職員見到求導者出嚟指證後，就轉口風講。

「喔......唔緊要。」家庭主婦尷尬咁拎返張遊戲卡。

然後，一切如常。

咁樣睇一睇，每個攤位嘅後面，原來都有求導者睇場，但同參加者溝通嘅，最主要都係會內嘅義務員工，即係好似譚國源嗰種身份咁。

呢到四面環山，場地就好似一個年宵嘅小維園咁。從遊戲卡上見到嘅關卡睇，數字越係高嘅關卡，攤位擺放嘅位置就越係深入，人流亦相對地稀少。

轉眼間，我已經無意見到嗰個年輕嘅少女，一個人企喺第五關遊戲攤位到。

「咁快...？」我有啲愕然，因為佢可以算係第一個挑戰到求導第五關嘅人。

第五關內容，生吞雞蛋。

到我抬返頭嗰陣，嗰女仔已經一手將雞蛋打碎，仰頭吞蛋。

蛋液慢慢流出嚟嗰下，我有十萬個不願千奇唔好係紅色嘅血漿......

好彩...

最後流落嚟嘅係正常嘅黃色蛋黃，但呢一幕都足以令我不忍直視。嗰女仔強行吞食完雞蛋後，遞張遊戲卡俾工作人員吸印，行動完全係似有目的性，而唔係享受緊重生會呢個所謂嘅「家庭日」。

因為佢比較特別，我期間一直留意觀察住佢。

見佢吞完蛋一陣過後，就跑咗過去遠處一個垃圾桶嘔吐，我諗佢都唔係太頂得順。佢嘔完之後，輕微咁喘氣，坐喺一張長櫈上休息。

「要唔要枝水。」我行過去，俾樽水佢。

佢望一望我，無任何表情轉變：「唔洗，唔該。」

我扭開樽水，離口飲咗啖：「樽水我喺出面帶入嚟。」

我咁樣講一講，佢又盯我一眼，但今次拎咗樽水：「唔該。」但佢唔係拎嚟飲，係拎嚟漱一漱口。

「挑戰得幾快。」我橫視第一至五關嘅攤位。

第一關，背唱讚頌《紅神目詠歌》。

以示歌頌教會。

第二關，戴住白兔頭套，槍殺獵人

以示人類對自然的過度殺戮。

第三關，親自到附近山上採集一朵「重生會」種植嘅彼岸花，再由工作人員磨爛成渣，混合水飲用。

以示面對死亡嘅勇氣。

第四關，持續跪拜二十四分鐘。

以示虔誠。

第五關，生吞雞蛋。

由第五關到第七關開始，彷彿一切都變得再無意義。

遊戲唔再作任何解釋，點解要咁做。

如同宋文德所講，喺一切走向極端之前，都係風平浪靜，第五關就係一個分叉口。

佢冇答啲咩，只係望望之後剩低嘅嗰兩關。

中間，我見宋文德成功著住求導袍混咗入嚟，其他人對佢都無起咩異心，可能求導者都係啲戴住袍帽嘅人，所以通常只會留意到對方嘴部至下鄂。

「各位加油喇！呢位女仔已經突破到第六關，求導七步嘅挑戰差唔多完成！就有資格留喺呢個營內一晚，然後獲主教接見。」重生會嘅女課長，忽然行過嚟我哋身邊同大家宣佈。

「咁...會唔會...可以接受「重生儀式」！？」一位中年男子問。

「當然唔可以，但獲得主教接見，正式成為「信徒」，更話唔定......」女課長神色變得詭異，嘴角嘅孤度彎彎勒起：「可以為你求導路上，指點一條明路。」

經女課長宣佈，大家參與程度更為熱烈，特別係自己一個嚟嘅成員。

原來，要從一般成員，變成為「信徒」，就要經過呢七步曲嘅遊戲。

「咳...俾返你。」個女仔俾返樽水我，且企返起身經已休息完。

「你......去挑戰第六關？」我呆呆咁拎返樽水。

「嗯。」

佢係個話不多嘅人，一眨眼就行去第六關攤位──直視紅光。

呢個活動，無意何意義、無任何解釋、無何目的，單純就叫你直視住兩顆會發出紅光嘅強燈，直到佢哋話停止。

呢個遊戲，已經好明顯同兔子人嘅「紅目」拉上咗關係。

「弟兄！」正當我想過去睇嗰陣，一直行嚟行去監視眾人嘅女課長走過嚟攔住我：「你好似一關都未過喎，走過去第六關做咩？」

「我...我想睇...下。」我說。

「心動不如行動，去挑戰一下。」女課長露出意味深長嘅微笑，令人不寒而慄。

睇嚟，女課長無俾我通過嘅意思，我只好返轉頭。而一轉身，就見到即將與我擦肩而過嘅宋文德......

喺身影交疊嗰瞬間，佢低住頭淡淡向我交代咗一句：

「你一定要拎到「信徒」資格。」

然後，佢好安全咁喺女課長身邊經過，無人對佢起異心，如同可以自出自入。

於是乎，我開始挑戰佢遊戲卡上所謂嘅「七步求導」。

背歌、射靶、採花、跪拜呢啲我都無問題，但去到第五關呢個明顯嘅分水嶺，我就開始猶豫，就連同其他人都一樣。

因為呢個，係瘋狂嘅第一步，違反你日常認知嘅第一步。

當有第一步，就會有第二步，由淺由深。

「咔」又一個人，成功將生蛋打碎放入口中。

「通關。」工作人員喺佢卡上，默默吸一個印。

我拎住手上隻雞蛋，望咗接近十五分鐘。

如果俾著係你，

你又會唔會敢做？

我.......

我...

要拯救Chloe。

「咔」

打蛋。

「咕」

吞蛋。

「嗄......」

「通關。」

一波結束

呢啲男朋友邊度搵

生吞

原來係咁我多數開追故模式，所以唔太知道讀者啲名，唔好意思

點解信徒要食蛋 唔係兔仔人先有得食咩 唔通....！

班重新會騎呢怪憑咩叫得郁兔妖

政：*女朋友變咗蛋
個女仔：《男朋友全家變咗蛋》

兔仔人係信徒變出黎

用手打碎雞蛋？

每次睇完即刻抽離到
但係每次有新章節都即刻代入

生雞蛋撈飯幾好食嘅

今晚仲有無

今日4波得唔得

「你一定要拎到「信徒」資格。」

宋文德有古怪

最弊而家無飯俾佢撈

其實從佢睇完第二個世界加上審完個看更之後都好古怪

宋文德仲係咪宋文德

分分鐘我係真嘅求導者

如果呢個故事能夠拍成電影
我心目中有兩位演員想推薦：

1.宋文德

2.泉叔

屌笑左

好耐冇追過故啦

捉鬼

我估個女仔都係為救人而嚟。佢都係想查清真相。墨巴我估得啱唔啱？

我都估係咁

我都聯想到係張老師

我啱啱先食完蛋...

熟蛋

又live 左

有無人覺得泉叔係廖啟智咁

我諗睇完個故都唔敢去兔島

我都係我心諗做乜屌墨說

頂 我都係 好似係咁屌樓主

Yes

教材

墨巴 想問下兔子人雖然唔會死 但四肢俾人破壞左會點 會再生定係無左？

你平時打蛋唔用手？

幫襯完撘的士走咪得。

我反而覺得如果林雪無咁肥的話 做泉叔一流
特別係句“屌你老尾 又要拖地”

@prokofiev

呢句真係入咗腦

墨巴係咪以啲藍絲廢老做原型黎寫重生會啲信徒架

嗚 我比錯負皮 梳

暫時未有人斬斷兔子人四肢，所以未考證到

一個教會，點都要有最外圍個層嘅基礎支持者

唔錯唔錯

今日仲會唔會更新

有

墨巴 我忍唔住啦 快啲啦

即係泉叔無對隻兔子人做過實驗之類？再問落去會唔會同劇情有關...

主角都拮得入隻兔 泉叔竟然無試過兔體實驗明明虐待人咁勁

有啲驚

想問《重生教》個樂園同之前《V14》個樂園有冇關係

無

宋文德我都有諗起呢個演員

秋生好似啱啲喎

但佢憑咩有咁多資料

當係政治故咁睇

宋文德個形象好啱

又轉account

你知唔知出面有幾多人恨有連登ac

好睇，好緊湊啊

墨巴唔恨又點得嚟咁多ac

3. 政

點解係佢

我有個大膽嘅想法
1. 宋文德

2. 泉叔

叔仲要係野外生活

唔係 Zero Wind咩

兔仔人：

不服來辯

等緊文呀

笑到仆街

Post 1 : 1538正評
Post 2 : 1574正評
此post : 1360正評
哈囉墨巴

-0-0

望左好耐 我會唔會有事

屌你

如果咁易比我地估到就冇咁好玩

到底兔仔人當初係點上chole屋企又唔比人發現
定好似minecraft咁spawn出嚟

P牌push乜鳩 淨淨地讀故啦

P牌冇人權

咁要插火把啦

幾點再出文呀 等到頸長

一接返張遊戲卡，我就跑去遠處草地好痛苦咁嘔咗出嚟。

就連琴日嘅胃酸，都一次嘔出，令我喉嚨有少少灼熱嘅感覺。

即使嘔到無得再嘔，依然有陣腥味喺我口腔徘徊。

不知不覺，時間已經下午兩點。

成朝都烏雲密佈嘅天空，太陽完全被覆蓋住。

呢個時候，重生會嘅課長拎咗堆三文治出嚟分俾大家，唔知係咪心理作用關係，佢哋派嘅嘢我都唔係幾想食。

我望一望第六關，嗰到只係企咗寥寥幾個人。

因為喺第五關，已經大幅減少咗好多人。

唔知嗰個女仔，依家喺邊？

我抖咗陣，深一深呼吸，繼續踏上自己嘅拯救之路。

「請入去。」一到第六關，重生會職員就叫我行入一間全黑嘅房。

咁啱，其中一間黑房行咗一個人出嚟......係嗰個女仔。

佢出嚟嗰陣......

精神疲憊之餘，眼神更有少少呆滯，到底喺入面係咩挑戰？

「通過。」求導者喺佢張遊戲卡上吸印。

第六關係俾教主屌？

第六關

個看更譚x源放佢入黎嫁嘛

唔好笑呀 失民意架

政要頂住宋文德死左去邊

我懷住戰戰兢兢嘅心情入到間黑房，入面係伸手不見五指嗰種黑。

「保持跪拜姿勢，並且抬頭直視紅光，直到結束。」黑房外一把聲，說。

「咯」門鎖咗。

隨後，房內慢慢傳出《紅神目詠歌》，即係佢哋嗰首赤日赤日乜乜柒柒......

其後，房內出現兩顆紅光，就好似兔子人嘅紅目咁。出現嗰下我係嚇到退後撞到牆，因為感覺就好似同某隻兔子人身處於同一空間咁。

為咗順利通關，我只可以喺心理極度唔舒服嘅情況下，做出跪拜動作，然後抬頭直視嗰一雙紅光。

慢慢地，佢哋房間內嘅邪教歌越播越大聲，兩隻耳無處可逃。而黑暗嘅環境，亦令空間感無限增大。

恐怖嘅倍感，亦都無限增大緊。

如果現實有隻咁嘅兔追住你都咪話唔驚

咩嚟？？
認真問

好驚
今晚點訓

心目中既泉叔

但係佢唔係自己都變成蛋咩

吓 呢個唔係鳥嘴嚟㗎咩

變左甜故

支持

F5 F5 F5

F5 制已爛

喺宜種情況，我心理壓力越嚟越大。

一開始只係以為跪一跪拜，聽一聽歌、望一望光，都仲頂得住，至少唔會難得過喺鎖羅盆生存嗰晚。

但係，原來咁做係更加折磨......

至少嗰陣，我手腳仲可以郁，精神完全放喺「逃生」一事上。不過宜家周圍空無一物，就完全感受緊其餘觀感帶嚟嘅衝擊。

喺嗰陣，我眼神學識漸漸放空......

腦入面，回想緊第二啲事情，去避開依一切苦楚。

就好似被一道白光淡現，腦中出現咗個畫面。

係我初初相識Chloe嗰陣，係因為睇完某套日本純愛電影之後心血來潮，就走咗去學日文。

之後，就同佢成為咗同學。

佢叻過我好多，用幾年就考到個N1返嚟。

呢一刻，過往種種記憶如潮水般湧現......

當我回神過嚟，可以出去嗰陣，外面嘅職員同我講，宜家已經係四點。

屌live咗

繼續

政好叻！！！ 係愛嘅力量

乜料跪咗2個鐘？

瞓着咗

赤日赤日乜乜柒柒

我眼神仍然保持住放空，一時間好難集中返，拖累到動作都有啲緩慢。

「通關。」職員好滿意咁望住我個樣，然後幫我吸印。

而我個腦，好似一時間短腦咁，諗唔到、聯繫、幻想唔到任何事情，暫時只可以持續放空一陣。

我好似老人痴呆咁，走咗去張長櫈坐。

我坐低個下，先發現嗰個女仔就坐喺我隔離，佢同我神色相差無乎，我諗我哋喺黑房都經歷咗差唔多嘅事情。

「啱啱...出嚟？」比我早入黑房嘅佢，開口問我。

「係......」我隻手，仲微輕咁顫緊。

「有咩......值得你咁搏？」

「咁...你？」我反問佢。

我哋兩個互相都靜咗陣，無答到對方，期間只有涼風輕輕拂過，滿含秋天嘅氣息，我哋衣物都顯得格外單薄。

「我準備去第七關...。」佢企起身細步細步咁行過去。

我都企起身，向住第七關行過去：「我都係。」

出文啦⋯⋯

屌 f5完睇到新一篇 又完左

請問成個故大概有幾長

點解可以咁好睇

個女仔可能真係為救人

又live咗

睇到 「涼風輕輕拂過 」自動變咗小鳳姐嘅「涼風輕輕吹過...

佢暈咗

我神色疲倦之餘，雙眼更不斷流眼水......

我已經分唔清係嗰陣諗起Chloe而喊，定係因為紅光長時間嘅照射而刺激到流淚。

第七關，位於所有攤檔最入處，亦係最接近類近宿舍同操場嘅地方。我諗嗰啲地方，都係重生會出錢搵人喺塊偏遠嘅荒地興建。

類似邪教嘅大本營咁。

第七關，直接同我哋溝通嘅人，係求導者。

「最後一步，你哋要學會奉獻，更要係無條件地。」求導者伸出兩隻手，說：「將你哋身上最珍貴嘅物品，交俾我。」

「......」我同女仔都怔然。

「我好清楚，你哋身上最珍貴嘅嘢......嘻嘻嘻。」求導者就好似有對會看透人嘅雙眼。

10萬-14萬字左右

會採用A級寫手，

C級文筆去製造

今晚仲有冇

又係德哥哥

阿政黎講應該係條J
女仔應該係貞潔.......

仲打緊

會唔會出書

墨巴有靈感唔好俾佢停

屌諗起form1form2問個fd借糖果女孩實體書嚟睇到而家dse

要阿政同個女仔。。。。

又live

「係...？」我首先俾咗張五百蚊大鈔佢。

但佢無接收到。

然後，我又將成個銀包連錢放落佢隻手，當中唔包括身分證。

微笑住嘅求導者，又搖一搖頭。

另一邊， 女仔佢學我放咗銀包落佢隻手，睇嚟大家對珍貴嘅定義差唔多，都係錢。

「你哋肯定仲有更視為珍貴嘅事物......」求導者一邊行近我哋，一邊口中喃喃唸。

佢用一雙枯乾、灰暗嘅手摸向我袋口，從入面拎咗塊鏡出嚟......

「呢塊......好鏡！嘿嘻嘻嘻。」求導者咧嘴笑起。

點...

點解佢會知道！？

我塊八方鏡......

應該會我唔做啲愚蠢嘅自殺行為的話

期待

神器冇咗

唔好掂塊鏡呀！！！

諗起大學ocamp一生人一次

希望個求導者係宋文德啦，如果唔係塊鏡可能會暴露阿政身份？

Live左好緊張

每次停嘅位都好想睇埋落去

唔知點解我諗起佢

今晚大概仲有幾多篇？

我愣然之間，求導者問我一次：「塊鏡要奉獻出嘛？嘿嘿嘿嘻嘻......從你嘅表情，已經睇得出有幾珍貴。」

我身邊嘅女仔望見到八方鏡之後，反應都幾乎同我一致，愣然無比。

「八...方鏡？」個女仔，居然講得出塊鏡個名！

我同佢對望咗一眼，大家眼神中似乎都隱藏住一啲秘密。

「唔交得......」女仔好細聲咁講。

「我...」我仲猶豫緊。

「你有三秒時間。」求導者張嘴一笑，露出泛黃嘅牙齒。

唔交嘅話......

啱啱所做嘅一切都會白費......

一諗宜到，我忍痛交出八方鏡。

但同樣令我在意嘅係，個女仔知道八方鏡為何物。

文呢？

我諗5篇以內

無左塊鏡點夠抽

最尾阿政兔化
比塊鏡收皮

睇埋先瞓已成習慣

塊鏡

梗係唔交啦 on 9

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

樓主今晚好勤力

抵錫

呀！！點算呀！！冇左塊鏡

㩒爆個F5啦

噤爆個mon啦

屌好撚好睇

好期待

唔知點解越睇越覺得有政治隱喻

屌入早咗嚟

只見佢一見到我交出八方鏡後，眼中滿懷住不捨咁睇住塊鏡被收入求導者袍內。

「通關。」求導者喺我張遊戲卡上吸最後一個印：「你係第一個成功完成挑戰嘅人，今個「家庭日」第一個「信徒」，往後嘅求導路上會係更困難，更艱辛呢嘿嘿......」

「到你。」求導者將視移向女方。

「我......」女仔回神。

「我都知......你身上最珍貴嘅事物......」求導者又行去佢身邊，喺佢身上打量：「你自己都應該清楚......」

女仔佢芳齡廿四左右，輪廓可以用清雅形容，身形都叫俾一般女仔高少少，難道宜個求導者想......

突然！

求導者從袍內拎出交剪，一下向女仔嘅後頸方向刺去！！

「嘶」的一聲，秀髮應聲散落。

女仔用紅髮繩紮住嘅馬尾，俾求導者用交剪一刀剪咗落嚟。

「願意奉獻出？」求導者問。

「......」女仔仲呆住，點一點頭。

「嘿嘿...」求導者將女仔嘅髮尾連同紅髮繩，一同收於袍內。

sorry 手殘㩒錯負評
神情完全係我心目中嘅泉叔

覺得紅髮圈可能有啲特別

小松

要揾返自己老母

在線等update

Agger會唔會都可以對付兔子人？

個求導者有d料到，應該係特殊能力

交咗塊鏡

繼續等

最後救唔番自己女朋友然後同咗呢個女仔一齊

無左塊照妖鏡，呢次Mola mola!

泉叔去咗邊

個女仔同阿政慢慢互生情愫

㩒爆f5啦！！

求導者幫佢吸印之後，緩緩轉身返入前方一橦兩層高，白色外牆嘅禮堂中。

「無嘢......可以瞞過我眼睛啊......」求導者掩住雙目，似笑似哭咁離開：「啊哈哈啊啊......」

我同女仔，都呆呆企喺原地，似乎仲有啲震驚。

咁係因為對方真係好似識讀心咁.....

將我哋身上最珍貴事物，被「奉獻」走。

「恭喜你兩位，正式成為重生會嘅「信徒」。」嗰位中年女課長，又再次行到我們面前，笑意盈盈咁向我哋介紹：「可以叫我做「母長」，你哋今晚可以喺前面嗰間宿舍住宿一晚，夜晚我哋會安排你哋見主教。」

「...」我同佢，依然未能講得出嘢。

「知道？」母長溫馨地再問一次。

「知道...」我哋異口同聲。

可能個求導者就係泉叔扮嘅呢

好恐怖
真係好驚
愈睇愈驚

屌塊神器

btw日本三大神器就係劍，鏡，勾玉

有塊鏡都感應到

撳爛f5等睇

冇咗塊鏡好冇安全感

btw聽日中環見

求墨巴有多幾篇交代下女仔個背景

好吸引人繼續睇

求導者隻眼咁鬼勁，
唔通係未進化的兔人？

見到塊鏡無咗好傷心

會唔會啲兔人係重生會啲人改造嘅 所以造型先有男有女 仲要數量咁多

岩岩前晚開始追今晚第一次留名

點解個求導者可以咁勁知道有塊鏡
希望文德可以幫手拎返塊鏡

可能宋文德會認得條紅色髮帶係咩料

無左神器仲比對家知道咗男主d野，今次真係送羊入虎口啦

鳩估 係咪變左蛋之後就會有個兔仔人身體 食返自己隻蛋就可以重生

樓主我仲等緊你嫁 瞓之前down聲唔該

挑戰過後，我哋兩個不發一言，驚魂未定咁行往宿舍方向。

嗰到係只有一層高，但係面積大概有學校一整層課室連埋一齊咁大。入到宿舍前要拉開一道玻璃鋼門，而入面係一條冷冰冰嘅長廊，格局真係好似課室咁，分咗唔同房間，而宿舍兩邊盡頭就分別係男廁女廁。

走廊嘅燈光雖然係白色，但燈力好弱，令到走廊某啲位置都係偏暗。

經歷成日挑戰，開始勁攰嘅我，求其揀咗一間最左面嘅房入去，入面有三張雙層床，除此之外就咩都無，簡陋到無嘢好講。

而嗰個女仔，亦都好似有心跟住我尾，入咗同我一間房。

我入到去，第一時間訓喺其中一張床上放鬆成個人。

而佢，就坐喺另一張床上，主動問我事情：「點解八方鏡，會喺你手上？」

佢好了當，直接問咗個我都想知，佢點解會知嘅問題。

「你知道八方鏡......？」我說。

「因為......」佢欲言又止。

「你唔信我？」我望向佢。

「嗯...」

咁都係，大家一樣入咗嚟邪教。

太易信對方唔係一件好事，大家就了解下先。

「可以點叫你？」我坐返好，問。

「沅彤。」

褲都除埋 你同我講 剪個頭髮

巧緊張啊繼續F5

嗯，一個普通嘅女仔名。

「你？」佢問返我。

「政，阿政。」

沅彤佢點頭：「你嚟宜到嘅目的係為咗咩？」

「為咗一個人。」我專登答得空泛。

「咁你？」我又反問。

「一樣物件。」

「物件...？」

「嗯。」佢都好似特登唔講詳情。

互相保持警戒，好事嚟。

F5中

沅彤：我就係搵緊八方鏡！！！

樓主加油

墨b加油，好正睇到好頂癮

各位聽日準時見！！！

f5 f5 f5

無左塊鏡先好 一陣可以連埋剩低兩件一齊偷

可能沅彤表達緊嘅係搵緊一粒蛋

dllm

「宜到可以搵嘅人應該唔多。」沅彤盯住我眼睛。

「佢係我......」

「喀喀──！」

倏地，門外傳嚟一陣敲門聲。

「你兩個喺到傾緊咩啊？」係母長把聲......

我同沅彤都下意識收咗聲。

「想提提你哋，呢到無熱水，同埋一陣七點可以去飯堂進食。」母長講完之後就離開。

雖然見唔到個人，淨係聽到佢把聲，不過都令人異常不安。佢由本今日朝氣十足嘅中年女士，漸漸變得詭異。

之後，我同沅彤就無傾啱先個話題......

畢竟，隔牆有耳。

所以，我哋轉咗話題。

「你幾多歲？」我問。

「二十四。」

「同我估嘅一樣。」

「咁你？」

「二十八。」

我哋好似有共識咁決定，暫時將自己入嚟依到嘅秘密收藏，但可以確定嘅係，我哋都有各自目的。

「抖陣先，你應該都攰？」我背脊再次訓落床到。

「嗯。」佢打側身訓低，眼甘甘咁望住空氣。

洗澡準備休息，明天繼續

喜歡嘅可以讚好我fb和ig，越多人支持動力越多越快

FB：
IG：maksyut20030164

加甜

沅彤都係個好吸引嘅角色

加左啦墨巴 多謝出文 早抖

另外明天1月19，大家當行街都好出下去

只要你個信念係行街，就無嘢好怕

looking forward the following event

1.19

g 持

好好睇 快啲出

沅彤雖然背住我，但係唔知點解感覺越嚟越近。

經過一日洗禮之後我我雙眼都好快蓋上眼簾。

突然間我背後受到兩大肉球不斷衝擊。

「嗯，應該有有E。」我口中不自覺云云自語。

伴隨肉球嘅衝擊，一雙冰冷嘅玉手亦都係我私密處遊走，

「睇來我要搵嘅尚方寶劍就係你嗰度。」沅彤係我耳邊細語。

喺電光火石之間，有人沖咗入嚟，

係母長，但係唔同嘅係而家佢身穿一套緊身衫。

個求導者好似看透世事咁，宋文德會唔會都比人識穿

一齊出再追故

今晚仲有冇
btw聽日見

冇了

真身

聽日一定要出嚟呀

聽日見

笑撚到我

點解咁on9帶喺身
梗係交俾泉叔
屌宋文德又唔過黎救佢
直覺個女仔同八方鏡個日本女主人有關

一口氣由一開始睇到依家 停唔到

希望墨B唔好嬲 我都係玩下

紅色髪帶諗起你的名字

Milf

仲以為真係小松
好期待

泉叔係黃秋生有冇得諗

打邊爐都成日食生雞蛋, 真係咁難頂? 講到好似生食有BB既蛋咁

+1

你個仆街政送咗我塊鏡俾人

我都係諗起佢

你又唔出嚟幫佢 去撚咗邊呀

我反而覺得呢個襯啲

屍殺大叔

係得我諗起任達華？

被人捅

今晚十一點，你會做啲乜嘢呀？

感覺上母長係鄭若華嗰一type

師兄食得咁偏

墨巴忠實fans由岩岩開始睇十少年到而家每一個故都有追 依個故有返d 以前出文機器墨巴既feel加油

塊鏡要點樣拎返

想屌

鴨仔蛋

手術

有隻貓嗰個？

去醫院 去醫院

去大陸定返嚟香港先

請善用不推文回覆

卡士蘭

啲人成日認錯卡士蘭同華哥

屌 果然又係你

Wild

高橋一生正

諗起佢幾個女人同一間屋住嗰套劇 又係少少懸疑

你講緊四重奏 定係野田洋次郎套100万円の女たち

兩套差唔多時間睇 撈亂晒

唔好打呀 會輸民意㗎

有未！！

所羅門先係兔仔人

我心目中係廖啟智

哦 唔該

推一推

文呀！

屌live左

我形住呀政女朋友變左兔子人

硬係覺得泉叔怪怪哋
佢屋企都有個「因幡之白兔」嘅神壇

墨b又開新ac出故，搞到我今日先開始睇
利申 live左

Where is the 文

等緊故

請樓主上水報平安

墨巴safe?

求文

墨巴快d報平安

報平安plz

晏少少出

等你呢句好耐

有文，正

lm
又唔小心追到live

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

開咗新ｐｏｓｔ：